# Citation.fr



# Télécharger le dossier
Importer la base de données dans MySQL.

# Connexion à la base de données
renommer le fichier connection-ex.php en connection.php et indiquez votre nom de serveur, nom de base de donnée, nom d'utilisateur et mot de passe.


# Lancer le serveur
Ouvrez un terminal
Mettez-vous à la racine de votre projet
Lancez votre serveur par la commande : php -S localhost:8000